有得叫雞點解仲要溝女？

溝條女要花一大筆錢, 溝唔成仲做埋兵仔
就算溝得成, 條女唔俾你掂都死得, 曬錢曬時間

更遑論周街垃圾死MK, 話唔定條女俾人中出完等你去埋單, 下半世就要屌充滿MK精臭味嘅N手牛肺

當美極肥婆都可以賣相賺到fat fat, 試問世上公理何在！！

所以都係叫雞最著數, 明買明賣, 只要俾錢就乜柒都有得玩 , 晚晚換唔同女都得
既然囡囡可以買, 點解仲要曬時間溝女？

唔好同我講溝女可以滿足心理需要、有人陪、傳宗接代, 人類呢啲咁失敗嘅物種遲早都要滅絕
溝女只不過係揾隻私家雞做專屬肉便器 不服來辯

結論 : 溝女虛無悔終生, 叫雞任砌更稱心

樓豬講得好, 全部女人都係雞
樓豬正仆街, 抵你一世青頭仔

女權撚喺邊度
我屌曬你地老母

有武漢肺炎點叫雞

樓主肯定溝唔到女

你以為Staycation開房係去捉飛行棋？

因為條女唔收錢俾你屌，同你含，甚至俾屎眼你屌，是很有成功感的。

樓豬講得好

真男人唔溝女，係俾女溝

有軟飯食點解要比錢屌？

公開挑戰？

Ching觀念正確

有得約炮點解仲要叫雞

識玩一定係中出大肚添丁分身家

第一日上連登？

叫樓豬一定冇女溝先叫雞

揾sp/叫雞一撚樣啦

P牌你話呢
Btw我撐你 女權好撚虛偽

但係 如煙 賣藝唔賣身喎

溝女咪又係為咗屌閪

冰火毒龍都可以係表演

樓主有無問下你老豆點解咁撚on9唔去叫雞 去屌你老母 生左你

真，叫雞玩乜都得拍拖溝女玩癲少少都要俾條女話變態

所以咪要光復東莞囉

班女權臭閪少少事就出嚟亂吠
一有正經嘢就縮翻入老母個閪

樓主請受小弟一拜

屌
我冇話過要出世喎

苦主？
支持ching好好調教你條女

毛賊神經病啊！

屌你
支那雞咁撚賤都屌得落

天滅中共
全黨死清光

就係賤先要屌，你幾時試過你好尊敬一個人會好想屌佢，或者你覺得果個人好善良所以想屌佢

你又啱
所以叫支那雞唔應該俾錢

咁快就有條女權撚默默留下負皮

某d人拍拖淨係為扑野，就會有你呢種諗法
但我著重既係心靈上既交流，同埋被愛嗰種感覺

咁你咪好撚偉大？

咪傻啦講到底咪又係想屌閪

呢一年去撚哂邊 我要同樓主一齊挑戰女權撚！

Ching 係咪追求 柏拉圖式戀愛

陀地抬頭

女權撚爭取緊紅綠燈公仔要着裙, 屌緊西九龍中心廣告, 屌緊manspreading... 邊撚得閑理我呢啲連登仔

但你唔係

真係好撚虛擬
邊有男人溝女唔想扑嘢

污糟囉

咁又點
我只係講我嘅觀點，冇話一定要做到

差唔多啦

成日以為自己好高貴 大家都係第一次做 憑咩要讓你

點解有的士搭都要買車？

喺公廁痾屎你會唔會坐落去先？
同時 喺屋企廁所坐到腳痺都唔願郁

有得打j點解要俾錢叫雞

DC9 = 八婆臭雞
車 = 自己有得揀

法官大人！

我都覺得樓豬自己冇女吼 唔想其他人有得拍拖 心地唔好

拍拖需要扑嘢≠拍拖淨係為咗扑嘢
生存需要要飯≠生存淨係為咗食飯

自己都有窿使乜假手於人

所以溝女唯一好處係可以唔戴套，不過冇得屌就係冇得屌

公家同私家既分別

因為比女溝

樓主你可以收皮了

溝女仲貴喎ching

我食完唔比錢...

我冇反對過拍拖，只係想笑柒啲溝女 =/= 扑嘢嘅虛偽撚

人地拍拖關我撚事

深圳300人民幣1q 你話呢

jm9

睇你溝咩架姐

本質一樣啫

就算戴咗套都污糟啦
啲汁流晒落啲鳩毛度
又會有陰蝨

名呢？

以為自己開post
前排先同朋友討論完呢個話題
根本係香港溝女就好on 9
成個生態俾班狗公玩爛左
其實唔諗結婚生仔 去叫雞開心好多

在上面香港男人就是大帝 1王幾后 你話呢

生女

SP先係皇道

我同意
只係覺得拍拖 =/= 扑嘢呢個point好虛偽

啱

支持樓主，呢世唔好搵女朋友

正解

樓主本人

支那賤種

ching sick ball

人地樓樓樓上都冇咁嘅意思
佢意思係扑嘢之外都會着重心靈交流

唔代表佢講既野有錯喎

所以一定有取捨
不過你點知條女冇性病

有中意既人咪溝女 冇中意既人想屌閪咪叫雞
有咩衝突滿足既野都唔同
正如有人死老婆都唔再娶 有人有老婆都要玩女人

有得驗

女朋友=性奴 +工人 +秘書 +公司合伙人 +同屋主 +私人財務周轉 etc

雞=兩個窿

知音人

呢啲話題好難喺現實生活講，因為成個世界都好撚虛偽，只有對自己係誠實

伊斯蘭教行得太前
利申信教都係on99

之前讀書個時，日日溝女食女，夜晚就落club玩。
玩咗幾年之後覺得有少少厭，同埋發現打開電話想搵個女仔傾下心事，寄託下感情都冇

之後我遇到一個真心鍾意嘅女仔，令我發現自己想追求嘅其實係一段感情，可以有人日日陪你傾偈，日日陪你分享生活小事，日日一齊創造回憶，同最緊要最緊要嘅係有人陪你一齊成長。呢啲全部都係ons/sp/叫雞畀唔到你嘅嘢嚟

另外，我覺得媾女係一件樂事
不過如果你溝女只為性慾，你又覺得溝女係一件苦差，咁你叫雞係有效率啲。

鬼父

sp都得

免費最撚貴啊

叫雞爽個一陣 射完出嚟仲唏噓
仲可能中招 根本身心角度都唔健康
早日甩左個心癮啦

拉

補充翻：
窮撚唔好溝女去叫雞
有錢嘅咪去溝

所以我戒咗港女好多年了

心靈交流

俾個like你

冇囡都唔會叫雞，我唔想生性病

好出奇咩
正常會思考嘅人都會希望同身邊嘅人有deeptalk
除非你唔用腦咁冇嘢好講啦

所以:
男人嘅存在 → 屌閪
女人嘅存在 → 被屌

講起叫雞 有無香港雞介紹 屌有口音既屌得好無親切感

係，如果我有拖拍最多只係kiss下

屌
ching你睇得好撚通透

屌你個女

有樓供你會選擇租樓？

咁點解釋有女倒貼既現象

性價比問題

如果溝女 =/= 消費，咁佢本身都唔係壞事

我日常啫

講得好，叫開雞唔好出嚟溝女，唔該
唔想識到個雞蟲

從來冇人想當女人係飛機杯
只係溝女呢回事太on9

hello聖人

ok唔好推

ching食開咩女

求名

英美法日都有食開
英最多

係到呀
已正評
你唔想溝女想叫雞冇問題喎
關我呢啲女權撚咩事？
女權唔係要男人做奴隸聽聽話話
係男女都有同樣嘅權利義務同責任
你唔想俾班父權港女揸壓係你嘅選擇
但提醒返
叫雞要戴套
咁就可以一生平安叫雞

英國妹全部都好撚仁

因為我拍親拖嘅女仔，雖然唔係超靚，但係都白滑，瘦底，後生。
要揾返隻咁上下質素嘅雞，起碼1000蚊Q。
一個月出30-40 Q， 都3，4皮野。

仲未計叫雞過夜要加錢呢，平平地，加一千好未? 咁一個月四皮走唔甩啦。四皮，夠我一腳搭兩船都有找。

所以溝條女返黎，除苯有精

勁

溝女只不過係揾隻私家雞做專屬肉便器

你已經講左，就係呢點都足夠原因去溝女

好少女權L有你咁心水清

咁溝女有成功感嘅 啲女鍾意你同你做嗰時出晒水咁 啲雞又係比唔到嘅 亦唔係溝親女就等於要做狗做水魚嘅 睇你點handle同溝咩女啦

有錢去溝女有乜所謂

其實男人都係叫完雞再屌你條女個閪姐

都係個句，有好多嘢係叫雞係畀你唔到，所以"性能上"已經唔可以直接比較
另外，溝女都唔點使錢，未一齊之前最多咪睇下戲，食下飯，行下山，都使唔到咩錢，重要啲女多數頭幾次都會話AA。
遇到貪錢嘅咪轉身走人

九唔搭八

用念力？

ching係咪教友

樓豬講得好, 全部女人都係雞

其實就算溝到女佢可能以前做過雞做到想搵人埋單，
分分鐘仲多人斬過仲做緊個堆，
就算溝到都可能間中瞞住你搵零用錢根本唔算私家，
家陣連中學生都可能比mk中出十人斬，
難怪有錢人鐘情幼幼😢

要deeptalk撚使溝女

咁秋山澪呢？

唔使、但有人買洗頭水鍾意買2合1

溝到就唔使錢
唔溝叫雞就次次要錢
唔同玩法

「學生妹嗰啲係ptgf！唔係雞！」
收收皮先 賣相都係電子雞 ptgf唔係雞係乜

屌你老母
愈黎愈多人要排隊架啦

咁同買六合彩有乜分別

隔兩浸爭好遠
而且有咩病都可以的佢去驗

秋山澪虛構出嚟，根本冇呢個人

條女覺得你唔信佢
好嬲好嬲

清好波fatcfatc

咁你都駁到

認同樓主，祝樓主叫足一世雞！

免費最撚貴

話驚自己有過 一齊去驗

叫人去叫雞唔代表我要叫雞

溝女要用六合彩比喻
自己都要檢討下

叫過，條女話邊會咁易有事。

性知識薄弱到

On9 溝女要錢既咩？
落bar 從來女走埋來一齊玩轉頭食埋
傻仔先俾錢叫雞玩埋D 40路扮20 大媽

啱啊
溝女就係dump一大舊錢買VIP會藉，然後先有少少著數

你唔驗我就唔屌你

One night stand 同溝女唔同

樓主去開邊間

樓豬唔叫雞

總之我支持你啦！！一定要叫足一世雞，唔好俾港女有機會享有你，佢地唔配偉大既雞蟲！

你個人廢先覺得貴姐

唔係
但想尊重女朋友

女朋友只用來做愛？

雞係公廁，完

世人不願面對

有的士唔搭走去買私家車

樓主 我撐你

溝女唔貴, 係叫雞平

樓主就算係仆街都唔係青頭仔

唔好同我講溝女可以滿足心理需要、有人陪、傳宗接代, 人類呢啲咁失敗嘅物種遲早都要滅絕

你一開始已經講出自己唔需要呢一堆嘢
咁就無需要再討論
叫雞可以滿足到你

但你都唔可以代表其他男人係叫雞就滿足

我係世人眼中嘅仆街
不過我係個誠實嘅仆街

因為仲有好多野隻雞比唔到你囉

我冇權代表所有人
呢個係我嘅睇法

結論：樓豬係雞蟲

我而家係講緊性價比

花錢??? u up mud 7?

無seed都可以比名啊 屌

有好多嘢叫雞比唔到你

但叫雞一定屌到閪

YUU會員

留圖不留種
菊花任人捅

不要暗戀去強姦

做人大方啲先有女

花費/使錢

就係呢種心態先有咁多港女

on9仔
點解人生一定要結婚生仔

大時大節唔洗請條女？

藉口嚟，點解要規範住「大時大節」就要請條女? 奉旨？

//下半世就要屌充滿MK精臭味嘅N手牛肺//

你去叫雞咪又係要屌充滿MK精臭味嘅N手牛肺

焦點唔同，一個係條女，一個係隻雞

有幾多條女肯連屎眼都俾人屌埋呀

所以要叫雞

你個條唔肯啫

不過如果條女連屎眼都肯玩就真係佩服

你叫雞關女權咩事？

你而家個女朋友唔係自己揀？

樓主係追唔到正常靚女嘅可憐蟲

上網搵左陣 key word係ipx-573 FIRST IMPRESSION あまつか亜夢，應該未出

點解要俾錢

你呢啲咪寵壞哂
食住條女先得 唔啱就飛

啲雞驚你有多啲
人地要揾食㗎
中撚咗就係搞人地揾食架餐

溝女有幾難呀你個樣唔係差一定溝到

只係你溝唔到女啫
一個愛字已經代替唔到

想要圖5 seed

各位男士們叫唔叫雞，溝唔溝到女都好，千奇唔好做兵，比返少少尊嚴同面子其他男人thx

唉講得好岩
有條女係好撚煩嘅一件事

有女有種開心感覺，雞做唔到心靈交流，又唔識關心你

樓主，我21歲仲係A0，人生已完。

真
無錢無樣青頭仔
可憐

兩樣可以同時做

樓主好撚慘
除左搞野
拍拖行街都真係好開心

WHY NOT BOTH?

你條大數點同一般人
我有冇時間一個出30-40Q都成問題
雞屌完就走,女係咪可以屌完就走?
結果你慳左既錢只係用時間打和
仲未計你溝到女本身係個技能
技能可以賣錢

收皮啦死雞蟲 你叫一世雞啦唔好出黎害人

溝唔成點解仲要做兵？溝唔成就next啦

真

月經

唔可以話你錯，但有啲動作叫雞係代替唔到，更加唔會隨便冇套中出。

性病啊on9仔
咪自欺欺人啦
打次飛機冷靜先再諗過啦
係到偷換概念教唒壞細路

樓豬唔叫雞
屌你上連登唔講呢啲唔通講耶穌

有得叫鴨點解仲要溝仔？

唔使逐Q計

一買一賣，你情我願，冇人去逼你叫雞

唔使可憐我 你溝女溝得開心啲

叫雞啦，仲諗咩

溝唔到女並唔可憐
因為xx歲A0而煩冇女先係可悲

觀念正確
最撚憎SIMP

女人會將叫雞屈成失敗，因為女人會失去左用性去控制男人既能力
……

冇反對過溝女呢個行為，我只係想講既然有啲嘢可以輕易得到，點解仲要去努力

agree

第二句已經解釋到
Btw 其實溝女好易

難唔難好難講

被愛既係金錢而唔係你。

無玩齊三穴，溝女算失敗了。

我大部份女都俾我屌齊三穴。

我覺得女人好怕個個男人都識叫雞
個八達通變失靈。

咁人地叫雞又關你乜事﹖
係咪怕自己隻西換唔到錢﹖因為啲雞靚過你，啲男人叫完雞就當你隻西廢物﹖

係﹖
你試下剪左啲猩猩既JJ睇下佢地重會唔會「溝女」﹖
唔好自欺欺人。
男女本身交溝交合就係為左要後代。
要後代=扑野

樓豬冇女，亦都唔會有
今日同你講溝女vs叫雞性價比，係事實

公家同公家既分別

樓豬唔叫雞
女權: 男人叫雞物化女性

ching觀念正確

心靈交流﹖
女人同男人乜共通點都無
男人最好心靈交流既對像，唔好意思，係第二個男人。

男人同人交流係為左扑野。唔好自欺欺人。

做愛同扑野係兩回事，前者係兩個靈魂交合，後者只係兩條肉蟲係到互撞發洩

唔係話有無衝突，人地話成本問題

全部都係你啲為左交配既激素呃緊你自己。

點解你分享生活小事既唔可以係同性﹖即係男人﹖

認同樓主
但係唔認同全部都係雞呢句

我知你想用evolutionary psychology 去解釋男女關係
但你要將你自己同猩猩去比較我都奈你唔何
我自己就覺得人類文明之所以發展到咁
係因為homosapiens嘅思想脫離咗biological needs
Just saying, 絕對冇暗示你大腦未進化嘅意思

害緊人既係女人。

男人同男人之間討論叫雞好過溝女咪就係deeptalk

用詞不當 唔應該用脫離
應該係超越先啱

扑野係原始欲望黎 無需要因為喜歡扑野而羞恥，妓女提供性 女朋友提供性愛

叫唔叫雞都好，溝女嘅目的唔係屌閪係乜，唔信佢地冇咁諗過

今日我只係將呢個最原始嘅諗法赤裸裸講出嚟，睇吓有幾多人認同

冇所謂，女人唔係全部都係雞亦係正確

老實講 有時都幾羨慕閣下呢啲低智商生物
淨係滿足到biological needs就人生完滿

其實係

我都同意唔好叫雞，繼續追港女就好，廢事咁多人排隊叫。

ching講得非常好

祝你一世做女人奴
叫雞﹖隨時可以停
結婚﹖一上左車就落唔返

低能仔。
就係女人要你不斷蝕…

屌愛既女人同屌雞感覺唔同

冇人講過話要羞恥
我都好鍾意扑嘢
但同一個愛嘅人滿足肉體同思想上交流 我個人認為係最完美
對低等生物黎講係比較難想像

用十萬蚊追個人地用一千屌到既傻仔就會咁溝
因為要合理化自己做左傻仔

可惜大部份連登仔係條女免費俾人屌，幫人含，甚至俾屎眼人屌，冇套中出任玩，賤過隻雞，塞春卷。

而條女面對連登仔就超級高傲，要連登仔做司機包接送，有車有樓，行街睇戲食飯旅行全包，做工作做阿四，連佢屋企人都要照顧，做小丑，講古事講笑話，又要上進，進修，做出氣袋，忍受所以皮氣，無理要求，出街遲到，約親無準時，隨時放飛機，隔個月先有得摸下粒提子乾，大時大節仲要氹得開心先有得限時帶套做下，仲要不斷催你快啲。

這就是連登仔嘅命運

睇黎女人真係好怕男人發現自己係買貴左野。

都係嗰句啦 閣下質素夠高嘅
溝女使撚畀錢咩

人地生性病又關你事既﹖
咁關心人做乜﹖
定係女人奴隸﹖

識得SIMP依個字，樓主係RED PILL智力型。
依個POST太多傻仔被女人manipulate.

又唔好咁快標簽某一種人，只不過係大家係「性與愛」依個話題上意見唔同，你應該要做既係了解點解對方咁諗，審視一下自己有無從中得益同改善，有就吸取 無就haha, move on. 愛實在太多角度面相，大千世界無話邊個岩邊個錯。

有武漢肺炎，但你條女同佢堆男性朋友同你一齊中招。你覺得會唔會仲慘

其時脫離過﹖
你自己幻想而矣。
女人貪錢咪又係要資源係未進化。

點解要俾錢？屌你老母

剪左兩粒強，睇係重想唔想溝女先講。
嘩，超越呀，重以為人類變左inorganic life form添…

我智商有幾低我都唔知
而家只係想強調溝女vs叫雞嘅性價比

知唔知乜嘢係真愛

巴打，有冇諗過唔係你溝過嘅女清高。

你真係好清楚你女朋友

真係愛錢

人，係要活在謊言先舒服
只有少部份人願意直視真理

調返轉如果條女俾人玩屎眼 唔俾你玩

雞: 😨

你知？

呢個世界大把人係asexual但都會拍拖結婚

喜歡就強姦吧

假設你溝女嘅話
你又知條女冇事

「愛」只係幻覺。
一種由你身體產出好似毒品既化合物，去引你扑野生仔既幻覺。

超越唔等如冇需要 正如進食一樣
我知你淨係對physiological needs有興趣
但其實正常人類對其他層次嘅嘢同時有興趣

你老母有幻覺想引你扑嘢生仔？

你話呢

有邊個唔想搵到個可以心靈交流到，又靚，又賢良淑德，又知你心意，明白你嘅女朋呀。

但可惜連登仔只會遇到14巴港女之流
虐待小你一日都要感恩，唔好講話討論量子力學，科技發展，經濟分析，社會時事（應該最近好咗）

絕大部分都係
學歷高低都惡頂，
只睇韓劇追oppa
亂發皮氣極野蠻

連登仔嘅女朋友，咩係人哋嘅SP

連登最多綠帽俠

叫雞=租樓

溝女=買樓

咩料都話認同樓主

清係咪受害者

帽事嘅

呢個比喻ok

當你遇到一個令你覺得生命中有佢會變得更完整 你就明白

拍拖為左結婚，叫雞為左開心

同意下面嗰句，但係同樣地會多咗好多問題要煩，有啲女真係搞唔撚掂，可以郁啲就嬲㗎喎，所以遇著好女仔真係要珍惜，煩少好多野。

所以唔抬拖都可以開心

所以唔拍拖都可以開心

你失敗啫

1. 我溝女唔需要花錢
2. 我條女掂得
3. 我條女處係我破

有冇諗過係你好彩

全部女人?
連登仔話自己阿媽,女友,老婆係G
算唔算全世界行得最前?
全歐洲、全亞洲,都未聽過哩個偉論
日本人娶AV女優都收收埋埋唔敢提
但連登仔三日唔埋就話自己老母、女友、老婆係G一次
連登仔行得太前了

女仔洗咩用錢追？證明你已經做咗兵啦 真心俾你屌先得㗎 單身係唔會明

而加好多雞當自己俾人追，要嫖客氹自己
亦有唔少傻仔好似媾女咁叫雞，咁搞法溝女仲易d

世界而加好亂，你呢d思想已經好out，再重新認識下個世界

好明顯樓主就低質素啦 同埋一定係見識少

有冇諗過你唔係唔好彩 係廢

嬲？
上連登勿認真

臭閪港女=香港全部女仔=全世界女仔
我第一次同我現任出街嗰陣都係AA
之後都係互請大家

中呀

成咩本 條件我就聽得多 講得成本果班人都係賴蛤蟆想食天鵝肉架啦無經濟能力又要計住成本咁肉酸

師兄你自己都戒咗港女，食緊鬼妹，但係就同樓主打對台係咩玩法？

因為我鍾意拍拖囉
但唔鍾意同港女拍 吹咩

亞哥哥可唔可以快啲，趕唔切下埸！

我打清楚啲啦，你咁肯定條女唔玩得癲，唔玩變態嘢，定只係唔同你玩呀？

你真係咁了解佢

東莞火紅年代，禿頭肥佬變劉華，香港真係無人溝女，有個朋友專心叫雞飛咗條女

其實真係冇乜所謂，就好似有啲人租酒店都可以住一世，有啲人覺得一定要買樓，你過得開心咪得囉，不過叫雞比返啲禮貌同尊重，等大家開開心心啦

有道理

下 真正女權嗰班係撐西九龍中心喎

佢地係性別平等/女權主義者，唔係女權自助餐
我尊重前者

根本而家大部分女權都係講緊尊重性別差異，唔係你諗嘅女尊男卑，你似乎曲解咗女權

#1講嘅未至於去到女尊男卑，而係而家有班女吊女嚟賣，部分男人都有份導致

有性病都死

有啲女權L會執啲好細嘅位去屌，但又對大是大非粒聲唔出，有着數就女權，冇着數就深潛，呢啲就抵屌

其他真係貫徹/提倡性別平等嘅人，冇理由去反對

所以溝女同叫雞都係有機會惹性病

用錢解決只係性慾，靈慾係要溝出嚟。

下 有冇實質例子，上年大是大非大把香港女權有出聲喎

你覺得人哋吊高嚟賣有冇諗過係你自卑心造成

所以有出聲嘅咪唔係女權L囉，係女權主義者

有女吊高嚟賣係事實，同係咪自卑無關

女吊高嚟賣同女權有咩關係

冇關係

樓主只係樓主老豆屌閪唔想戴套所以出現嘅一個意外產物

On9 溝女邊駛用錢

好明顯啦

因為拍拖之後有錢過單身

叫雞並唔係物化女性
只係商業交易
叫女人做肉便器先係物化

果班係父權女
一邊想留住父權社會得到嘅好處
一邊想用女權得到更多
巴打你挑果班女機根本嘥氣
同埋唔好引佢哋出嚟整臭女權個朵

大家有冇諗過如果大部份男人都叫雞唔溝女既話 最大損失係邊個

心智未成熟果d睇到真係會信左
害人一世架仆街

吓，啲比左出去收唔返既既「條件」咁成本囉
你係咪靚仔到女人倒貼先﹖唔係就唔該收皮先

你果啲同佢傾計既時間心思，請食飯既錢
送佢返屋企既車費，油錢。
禮物，咪成本囉。

傻仔黎。以為改個詞就唔同左﹖

當你分左手半年，你就會明白。
你只係自欺欺人。
你以為自己係楊過﹖

本黎無乜所謂，但女人同有班男人係要踩低用另一方法既人…

尊重性別差異，當女人不利既時候唔該補貼我
當男人不利既時候就加以利用。

見到女人要生仔就話，不如加多啲產假喇
但見到男人性慾強啲﹖唔係要求比男人叫雞補貼，反而要令叫雞犯法(唔一定講緊香港)
加以利用男人既缺點黎自利。

這就是女權。口，係講「尊重性別差異」的。但做就另一套。

無依啲人。唔好咁天真。
女權自助餐果種佔99.999%

fail喇，要平等就叫平等主義而唔係女權主義喇。
女性響法庭永遠有輕判(統計上)，女權永遠唔會出聲。
女性已經佔有大部份大學學位，女權唔會出聲。
女性唔需要當兵送死，女權唔會出聲。
法律上只會有男強姦女，定義上無女姦男，女權唔會出聲。

女權主義﹖
只係一班輸打嬴要既仆街
唔好同我講咩「真。女權」
成個社會根本就無咁既人。果啲叫性別平等責任主義者。
係果啲連女人化粧都反，要男人養都反，但根本就無可能。
因為女權本身就係用緊男人建立既文明溫室先可以同男人競爭既生物。
返返一個原始無科技既島，只係廢柴一個。

女人

痴撚線計到咁盡 不如你單機做人算啦 唔好害人 好恐怖阿
你話送禮物/請旅行果d所謂成本都算
溝女係雙向 條女唔理你你連所謂成本都無機會付出啦
你想識新朋友約出街 又要計成本？唔相處點知岩唔岩
更何況女朋友 樓主講既太極端溝到唔比搞就唔講啦
唔會連續溝2-3條女都唔搞得既我諗
我講溝女為愛 叫雞為屌閪 無衝突同我講利益痴媽根
單純為屌西唔需要愛咪好似樓主所諗 我都好同意佢諗法

依啲咪女權…LACK OF ‘ECONOMICALLY-ATTRACTIVE’ MEN TO BLAME FOR DECLINE IN MARRIAGE RATES, STUDY SUGGESTS
當自己因為女權不公主義而搵多左錢，就睇唔起男人…

似乎你真係唔明咩叫性別差異，你講嗰啲情況係抹煞咗性別之間嘅唔同而要兩者受絕對相同嘅待遇，咁叫性別本質化，兩樣嘢嚟喎。

同埋唔好喺網絡見阿豬阿狗講兩句就等同「女權」係咁諗/咁講，而真係有人出聲自己睇唔到又話人冇出聲

其實冇實質例子嘅話你講嘅只係片面之詞同你對女權嘅偏見

同埋搞返清楚，一個人嘅能力高低同係咪因為佢嘅性別有唔同嘅待遇係兩回事嚟

樓主天生冇你嘅溝女智慧，都係唔好彩嘅一種

有得媾女點解要叫雞？
除非本身好有錢啦！
看護工人當叫雞！

點睇？